[一人一個年齡測試]軟件介面回憶集

開拓我視野 發展我身心

Winamp呢

65kb/s
嗰陣唔記得係咪真係咁低
總之download一集好似要成晚

岩岩開始用 linux

唔知點解細個嗰陣係用flashget
我諗依家都冇乜人用（？）

捍衛香港 終局之戰
反對修訂逃犯條例

5月11日 星期六 早上8點半
立法會將會開會討論有關修訂 暫未知會否表決
由於秘書處政變 原本由涂謹申主持會議改為石禮謙主持

事態危急
一定要阻止立法
否則香港直送中國受審
到時中國話你犯咗中國法律 無需證據 無需理由
就可以光明正大係香港夾你返中國
坐黑獄 洗你腦

此修例禍害大於23條立法
23條>>>(需危害國家安全，香港審判，香港監禁)

修訂逃犯條例 >>>(莫需有，中國政府可任意控告香港人任何罪行，香港會配合執法將你拘捕，移交中國審判及監禁，無需證據 無需理由)

因為 flashget 當年支援斷線重連 ... 當年冇咁多 browser, 得 IE ... 斷左要重新 Down 過 ...

ching識嘢

果陣時我係用開Net Transport

電話線上網年代
每次開機都要連一次先上到網

回想返
resume 功能 wget 已經有

有人打電話入黎會斷線

連個似樣少少既GUI都冇
搵鬼用

呢 D 野一定冇 linux, mac 版，如果用 linux, mac 要點連上網？

記得有破解開1000點下載 正1得10點

嗰陣down gundam seed destiny睇
點知一開 屌 h動畫嚟仲要人妻溫泉旅館
自此學識打J

gwget

改 regedit

講緊Windows

我諗linux有built-in dial up program/command
唔知network manager有冇

冇話唔可以講 linux software

以前網絡唔發達嘅年代linux門檻真係好高

其實係因為對 command 恐懼
出現左 gnome 之後就好左好多，只仲有班人成日放流言話 linux 一定要 command 先用到，先搞到以為 linux 好難用

winzip, icq, winmx, flash

原本過咗個咁多年已經唔記得
你一提起我又諗起以前要pppoeconf…

不過後來走去買左部modem+router合體機
部嘢set好之後可以自己撥號唔使再喺電腦做

內置 modem card
Dialup 嘈到痴線
第一次上網我真係以為會爆炸

諗起倚天中文電腦

大約廿年前的確有linux熱潮，事緣係新版權條例，可惜linux等open source軟件未能乘勢而起。

大把Windows使用者不滿Win10都keep住用返Win7
從可而知Linux做唔起有佢可恨之處

唔知呢個世界有第二樣野可以食，咪揀黎揀去都係食同一樣野

大把人想接觸Linux，第一步知道要有好多software都唔support已經知難而退啦
咁多年都冇個似樣既Adobe suite alternative

屌佢丫，我記得有次Download 咗套乜乜流出乜乜，點知除晒褲諗住開黎丁嘅時候，一㩒，仆街真人彩色高清斬首加開肚，我仲要戴撚住個高質打機專用耳筒，”呀!!!!!!!!”影片入面個被斬首嗰男人嗰撕心裂肺嘅叫聲，到依家2019年仲係我腦海入面回響著，從此以後我只會睇一啲線上嘅AV

唔做多媒體，要有個似樣既 adobe suite alternative 做乜？
而且係 adobe 唔出 linux 版 software ，唔係 linux 唔 support adobe software
燒蠟檔冇炸薯條 alternative 所以就冇人食？

睇下幾多流言

其實 Wine 係正常行到 adobe suite

二千年果陣新版權條例真係人人自危，傳話有「系統工程師」拒絕裝老翻而炒魷。

冇咗第7個留言嘅？

lotus 1 2 3
word star

由於 windows 3.1 & 3.11 唔support TCP/IP, 所以要自去用跟modem 嘅碟裝 TCP/IP 嘅 package, 用得最多係叫 trumpet. 唔知仲有幾多人記得。

大把 同 好多 通常都係斷估
其實 寫字 唔一定用 斑馬牌 ， 百樂牌 都可以寫字

睇住張西野飛一日

果時上到網就好開心

家庭教師

turbo pascal

「it really whips the llama's ass!」

GetRight